Citi Bank Teller 一問

有無人做過citi bank teller，岩岩in完
大概咩人工，咩offer
工作環境點，佢話我好大機會落油尖旺branch

推！

有無手足答下

Degree holder?